港獨派入嚟

痴線，我哋不嬲愛國愛黨，我哋追求民主自由，而唔係港獨

重申五大訴求
1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定性
3. 撤銷所有對反送中抗爭者控罪，並承諾日後不追究
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

其實爭取緊既真。雙普選 係支共眼中同港獨冇分別

一旦雙普選選左件唔奶共既出黎
支共將會難以利用香港做Dirty works
真。雙普選就正正係要驅趕奶共班子
令支共係政府架構冇勢力=不受控=佢地眼中既獨立

拒絕暫緩 撤回惡法
沒有暴動 只有暴政
釋放義士 永不追究
獨立調查 重整警隊
推行普選 還我民主

文宣：
Po IG
Po FB

Telegram:

希望大家記得天琦嘅話，不要被仇恨支配，時刻保持警覺思考，仲有是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

你做啲咩政府都一樣會標籤你係港獨 你唔會甩到

就算你只講五大訴求 政府一樣會話你雙普選係=港獨 到時係咪又撇甩埋雙普選依個訴求變四大訴求？

拎住雙普選支旗好過拎港獨支旗，對家依家無計，轉守為攻打港獨

我只可以講
直到現時為止港獨都唔係香港最大公約數
無軍備、無人才、無時機
只係理念形式存在嘅嘢
對現時唔會有太大幫助

但係！
林鄭條粉餅講咩時代革命係港獨
正正係我地做好文宣
直斥對家制度漏洞嘅時機

依家我地就係要澄清，我覺得洗國旗同係金紫荊留名呢啲行為要停止，最理想緊係玩膠唱國歌，做到好愛國咁，玩到政府妥協

五大訴求 缺一不可!!!

推下，一齊傾

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

異曲同工:

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

諗起之前咩咩百萬人上街賀回歸定國慶

依家最主要係被屈港獨，政府屈完先可以出師有名，最擔心係有大陸閪嚟搞事，多個敵人唔係幾好

再推下

大家傾一傾

on9 講得出呢句都已經無野討論

唔使分咩派
要真普選
就係踏上咗呢條路

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

push

其實由頭到尾都係對抗緊中共
港共只係中共嘅傀儡 連日媒都笑習敗北
搞事大陸閪已經有 隔離post嗰啲吹建幫
計埋被洗腦/冇得到正確資訊嘅大陸人
其實依家成個中国都唔妥香港 贏唔到香港就會變新疆2.0
由始至終只有中国同嗰啲愛国人士 何來多個

共產黨手段係民眾鬥民眾同分化，呢兩個手段好耐之前講過，我地要盡量避免同化解，集中火力係政權

之前嗰啲係得把口，唔會行動，依家北角嗰班可能就係用返721元朗嘅劇本，原本應該就係人打人，黑警加政府瘋狂洗腦，不過元朗嗰日啲黑社會失控

提返大家，北角嗰班原本無冤無仇，佢地係比有心人利用，佢哋唔係元朗嗰班亂咁襲擊市民

幫手入去推呀